
                      quiero verla de nuevo gracias seria pedir mucho me pasaran el link de verla on line pues no puedo ubicarla es una tecnica de filmacion optima, de canada y usa esta mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmortal
        
            